[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

TLDR :
1.停止互屌
2.停止嘈邊個方法好d
3. 除左破壞 我地仲要識建設

老老豆豆 每次行動一定有大量互屌post
不過大家諗清楚屌完我地咪又係要繼續行落去
我就唔信大家會放棄
今日除左要檢討下點避免再比狗捉外
同時間我地其實有幾個對我方有利收獲

1. 美國記者被捉-->得幾個推post, 得幾個share twitter
2. 的士狗恐怖襲擊->冇人透過呢樣野為以武抗暴正名
3. 高清版暗角打鑊-> 有人推上緊twitter但仲未夠

上面呢三樣冇錯係好多人討論, 但老實講做唔到咩實事
所以第一步就係麻煩大家推返曬上面個三個post上水先

其次, 集中定遍地效用大唔大唔係我地講, 而係要等一陣外國點講先知, 所以將以上果三樣野幫手做中英文宣

至於你話仲有十幾日先審人權法, 我地有咩可以做到?
個人支持裝修
但記唔記得有位外國記者講過
我地同藍絲分別在於佢地淨係識破壞而我地識建設
大家記唔記得我地係靠多方面攻勢先可以行到今時今日
加上政權似乎想我地急攻, 我地就要一時快打一時慢打擾亂對方節奏, 惜手不及

黎緊我地可以做:
1. 改返用字字眼, 記得係以武抗暴唔係私了
2. 要大量塗雅噴關於反抗政權字眼, 果陣句"是你教會我和平遊行是沒用的"就係一個好例子, 或者可以參考
3. 全城爆買日去左邊?
4. 裝飾除左對藍店仲可以對黃店真。裝飾, 大家係連儂牆整得咁靚點解唔散開去
5. 金管局都講提擠流言, 下星期二大家知要做咩啦

記住點解香港值得比自由世界報導係因為我地識創造佢地意想唔到嘅野

共勉之啦香港人

推啊屌

入黎睇入黎睇

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

Push

推

英雄所見樂瞳

thx手足

好文要推

thx 巴打幫手推多幾下 等出面d嘈交post沉一沉

幫手推多下 等出面d嘈交post沉一沉

推多下

推爆佢

推啊

絲打幫手推多下
等出面d嘈交post沉一沉

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

啲嘈交post搞到正經野沉哂底

真心希望可以休息幾日
勇武回血
文宣做野

依家睇又好似多返d正經post
不過每次完行動都一定係咁
嘈到2046

推啦，香港人唔會互屌

總有手足唔想回血住
所以我地更加要做和理非個part
快慢夾備打7林鄭

互屌都正常
但次次都係屌完就有下一步
但近排好似見大家少左咁做

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

兄弟！一齊拆！
因為個宣言第一段有中共味道呀
中777同習圈套呀

幫手report

對家已起底，見一個report 一個
見圖

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

同時有香港獨立黨出聲明攻擊香港人權及民主法、又有臨時議會成立、又有臨時政府成立、又有連登「我有個讀政治的朋友」寫了香港憲法？同時又有練乙燈出文再提港獨？全部舉動幾日內急急推出，全部都是指向推翻美國「人權及民主法」的保障香港自治的立法前設？全部都是港共用了緊急法之後才忽然出現？

所以都唔明嘈左幾日裝修做咩

臨時議會自己友黎
tg開左一段時間
可能係呢個時勢唔岩用但佢一定唔係鬼
陸頌雄個段係因為條撚樣之前提過話咩知道示威者個行動策略

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

英雄所見樂曈 推~

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

對準政權咪要將個波比番政府囉！

岩 係政權係我地反抗
they pass the law we start the war

pushhhhh

我明白，唔係兄弟問題，係中共陰險到利用手足來抹黑，CCP呀！陰險左最少70年！

所以大家呢個時候更加要團結
對比起6月我地已經多左好多曙光
但唔可以因為咁而倒退

行動post必推

thx手

幫X哥推！

記得keyword
反共
anti-CCP

1. 老美記者被捉-> )
2.DC9恐襲->
3. 高清暗角打鑊2.0->

多謝大佬

sor 1號唔記得space bar返

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

裝修佬舉手

thx巴打

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推呀屌

agger

多謝手足

推啊屌你老母

推！和理非一齊建設！

過埋今晚就開個行動post
不過就返星期二應該要推擠提先?

推啊diuuuuu

pushhh

Well said

返歸時己經撳咗錢
各持己見互屌真係冇用，和勇互補最重要

咩行動都做 有快有慢 睇對定點跟

換美金啊要 嚇7d廢老先
有時都唔明點解大家要執著單一個攻勢

多謝幫推

push

有得換嘅都換晒美金，攬炒味越嚟越燶一萬幾千港幣不時用吓

咩攻勢都用吓，效果好就繼續，唔好就改進或轉變，最緊要一條心，搞到互屌真係自動瓦解場運動

多謝絲打一連推幾個

推呀！

仆街 我仲未換 希望換得切 雖然得少少錢
其實有邊個可以預計到每一個攻勢有冇用
計我話就做左先再算

多謝巴打

推阿
今日大家都辛辛苦苦行完
但我返到黎一開連登就互屌
都係個句, 唔割蓆, 不完美但要改善
我地一齊推建設性po好嗎

次次都互屌架啦
之前機場冇比人拉都係會屌
重點係屌完點樣可以繼續行落去

P牌絲

推啊~

其實p牌會點

細路女係幾歲,呢個先係重點.
可以直接推特朗普同國會兩黨幾個大頭都無問題.
Check清楚幾多歲,係咩事.

跟本鳩拉 佢實質有冇做過咩暴動?
政權以為咁就阻到人出黎

我都唔清楚

你唔好理佢係鳩拉定西拉啦.
幾多歲,拉佢咩事,佢咩訴求. 可以係2019頭號主題嚟.
當然下面呢個都係.

小心D所謂社工,可能藉故幫忙而故意將單嘢掩埋維穩.

You pass the law, we start the WAR.

我哋係提出問題嘅人
要記得將個波交返俾製造問題嘅人

西瓜皮西瓜皮

岩岩發現3號仲有前傳,更清晰,手足乜都無做比狗私刑打鑊

唔好聽D社工話咩保護細路私隱果D. 細路上街係合法合理,並無犯法,點解唔可以當住全世界嘅頂級大人物面前,講清楚自己嘅意願,而需要好似殺咗人強咗姦咁被社工接手保護,隱瞞單嘢? 馬拉拉係人,佢亦係人.

yes 噴漆好易有 大家係字眼上要更指向政權

岩啊 不過我本身識幾個社工都係正常人 問下有冇消息先

講得好有道理！

兔仔

大家唔好鬧交聽日仲有好多野要搞

不分化 不割蓆

推推推

sor 你id真係好好笑

慣性嗌交
每次都要人stop
好彩今日stop得快
你見出面d post都沉得7788
係唔知凌晨/朝早會唔會比0.3推返d post姐

同埋要靠大家開多d正常post先可以令佢地沉底

講得出做得到

thx絲打

係，再推多啲行動post上返去

推~

啱聽，推

大家做嘢
P牌推唔到，但會做嘢

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

特別啲嘛

咁就無得去估人地嘅動機啦.不過好多社工都係左膠戇鳩,係會話保護當時人乜乜物物而唔公開,好似條細路係刑事犯罪罪犯咁........咩二次傷害嘅謬論亦可以砌出. 如果咁都得,咁呢個馬拉拉又算係乜事

岩啊! 行動最重要

一直以黎玩法都係咁
同我地以前會扮撐林鄭vs撐警犬一樣
只不過大家都係會嘈

幫手share比你朋友仔 叫佢地星期二一齊擠提

可能佢地原則係咁掛
只可以話大家要睇時機做野

推!

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

1823!

Yesssssssss thank you for the proper encouragement

贊成諗下 下一步點做 停止爭拗

文宣跟唔切
勇武冇得抖
討論吓方向先
宜家情緒主導咗太多野

好文 推呀

thank you sir

個人建議係一諗到方法就做 睇下召唔召集到人出黎
目的而言都係想打亂對方姐
同埋重提返我地仲記得點樣用多重攻勢

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

香港發生太多事
無論自己個邊定係政府個邊 好多野都好易被遺忘
所以某程度我地要主推一樣野
個人覺得槍傷同今日打美國記者最主要

多謝~ 一齊share比朋友叫佢地集思廣益再一齊做啦!

所以大家要冷靜落黎 記唔記得我地係用咩方法撐到依家
本地民意我地已經搞掂 只差在國際
大家一齊努力做好佢 以慢打快 擾亂返對方就得

的士撞人其實都好大件事
係特登車埋去集中人群個度
但焦點會唔會去咗人民鬥人民

唔會 但要spin到係中共人民有意傷害咩都冇做(和平)示威者 或者可以正名以武抗暴(其實都唔太建議)

推多下~

香港人依家更需要團結！
建設工會，建設香港人connection係其中一環

一夜少少又全部風向post

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

和理非Ready同我入
大把野你地要做
頂你個肺唔好再互屌

認同~

老實講互屌風氣係連登先有
一定有打手/狗係咁推佢地d post
我地要做ge係推多d實質post等佢地沉底

同你諗既一樣!

各位巴絲幫手推下
上熱門

英雄所見樂瞳
創建都係最緊要
利申 都好支拎破壞
我聽日就開post

多謝巴打 依家要做ge係令堆風向post沉底

再推啦 帶風向搞對立無意思

對我地緊係無意思
但對打手黎講咪好好用

啱 最緊要團結

好

可以一齊brain storm下和理非有咩方法

暫時諗到:
全民禁錢
幫黃鋪正面裝飾->比自己友易認外又有話題性 eg 整大連豬

一齊諗下仲有咩計仔

唔想再睇嘈交post
行動post 成日無人理

都係打文宣戰

從來都唔需要睇
聽日開唔開到花都未知 又落雨
不過最緊要和理非同勇武雙管齊下

文宣組burn outed
要諗d吸引外媒ge野黎影

將抗爭溶入生活中

細佬.
重點係
1. 細路女係幾歲,呢個先係重點.

Check清楚幾多歲,係咩事.

若證實係幼齒,可以直接推特朗普同國會兩黨幾個大頭都無問題.

2.
家下豬共係認定幕後有組織, 咁只係參與遊行呢D嘅就本地處理.
若係佢認為係組織者或主幹.........咁就.........
其實等同送中+緊急法同時進行,做唔做,點樣做,幾時開始搞鬼佬同富豪,決定權在佢.
佢係只進不退.

海關啱出白名單不能審查車輛.亦即可以同你送中,事態極端惡劣嚴重.
呢下必須知會Solomon Yue

同女朋友討論過
好多文宣都係畀自己人睇
輸出革命嘅文宣係最少但最重要就係佢哋

岩! 不過要具體咁同其他人講可以做咩

冇錯，其實重點係，要收放自如
一時裝修，一時又停到，有建設
俾大家睇到呢點就得

翻譯組好多都收左皮 太辛苦了
以前我招過好多人 剩低ge真係唔多

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

岩 更加重要係 對方係唔會諗到我地做咩
呢個都係初期我地點聚集民心

諗咗啲好撚憨鳩嘅嘢
全民購物日專心行街shopping
低風險 又開心
當休息乜都好 抖一日
淨係去黃店購物食飯
迫爆啲黃店 用金錢懲罰佢哋
比啲藍店員工休息下 唔洗招呼客仔

啲藍店見到實好葡萄
在商言商 有邊唔想要多客仔

一家大細 學生哥 打工仔 中老年人都啱玩
順手可以學巴打你咁做 正面裝飾下佢

所以一定要做到呢個形象俾大家睇
證明我地好清醒

爆買日
巴打你聽日出post講啊
要定好個日子買撚爆佢地

形象工程！！！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

其實大家都清醒
係有人分化姐

和勇唔係一個phase 而係雙管齊下 包你贏到傻

勇武有樽頸, 係時候轉行和理非

正 原本仲諗住1010先買

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

啱
但都要出力打文宣戰，目前力度都仲係唔夠

其實兩邊都有樽頸 只要收放自如就好

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

要自己fb同連登瘋狂share

岩啊 大家加油

唔識ps可以點幫手

已經有位明智嘅巴打諗到

幫手推

等有圖個陣share去fb/wtsapp/ig

推ed
幾時都話大家叻架啦
點會輸比打手

仲有twitter同連儂牆

其實想幫手起貨

一時火遮眼啫
大家都係聰明仔

係 超級重要

一直都話要和勇合一 or 和理非 勇武 和理非 勇武咁
但近排好似一直都只係勇武勇武咁
但係講真 真係兩場都樽頸緊
真係唔想場運動咁快就輸, 但係唔知應該點好

ummm 老實講依家冇一組人好難做野
假以時日我抖夠 我d partner抖夠再招人唯有

我地要小心凌晨後又會有超級多打手post

依個POST 開始似樣
不過以武抗暴, 可加 合理自衛 (可以叫下101先)

另外多用水魔/岩魔, 少用火魔

Twitter 戰線 x USA
Recall 5 demands focus

stabilise 人權法基礎！

其實情況冇大家想像咁差
第一日大停市係全民休息日黎
你留意下d街坊係屌邊個多
同時因為用緊急法
個果位係must勇武
之但係如果我地黎緊個星期多好多和理非活動的話
就可以打亂對方節奏
記住我地係打緊一場戰役 唔係單單一場戰爭
我地固然犠牲得多
但同時都有好多子彈比我地比國際
某程度時間今次係我地呢邊 (想知再講)
以慢打快就得

how to 息咗個乜膠...........
呢個應該獨立帖置頂.

火魔高mp又要高技術 超級建議大家迫不得而先用

yup 老實講香港係美國心目中一定有政治戰略同經濟地位 但我地要更加提高自己利用價值

【和你din／爆買日黃藍店終極整合】
轉自：

六台聯合發佈

大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔for文宣印刷/長輩:

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望各位手足每一日都要幫襯黃店

熱門未

未啦 長文不嬲少人睇
不過我聽日可能開行動post叫大家禁錢保平安
要多多g持

明白！跟你學習盡做文宣洗地。
早前我的Post 標題引起誤會🙇‍♂️🙇‍♂️
下次加番「個人見解」四隻字。

推推推

做咩事黎啊